有無人覺得Rose Ma好似梅姐？

我真心覺得好似
某幾個角度